\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Riffhai}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Mittelgroßes Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {12 (natürliche Rüstung)},
        hit-points  = {22 (4W8+4)},
        speed       = {0 m, Schwimmen 12 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 14,
        dex = 13,
        con = 13,
        int = 1,
        wis = 10,
        cha = 4
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Wahrnehmung +2},
        senses = {Blindsicht 9 m, Passive Wahrnehmung 12},
        languages = {-},
        challenge = 1/2
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Rudeltaktik}
        Der Hai ist bei Angriffswürfen gegen eine Kreatur im Vorteil, wenn sich mindestens einer seiner Verbündeten, der nicht kampfunfähig ist, im Abstand von bis zu 1,5 Metern von der Kreatur befindet.

        \DndMonsterAction{Wasser atmen}
        Der Hai kann nur unter Wasser atmen.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Biss}
        Nahkampfwaffenangriff: +4 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 6 (1W8+2) Stichschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Biss,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+4,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=6 (1W8+2),
%      dmg-type=Stich,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
